要清楚表示唔要一萬都唔可以比警隊預算增加，加警隊開支等於市民比錢幫自己自殺

要清楚表示唔要一萬都唔可以比警隊預算增加，加警隊開支等於市民比錢幫自己自殺

保皇狗幫你比左啦
表示有春用咩
投票踢走保皇狗啦